有無人部s9用左兩個月已經倒水

本身可以一日一叉，依家已經要一日兩叉

可以換s10了

唔好啦屌，其實個手感好岩我

S8+ 24/7 狂用(一出到用E家, 無乜大問題, 電同一開始比應該得8成)
Note 8 24/7 狂用 (一出用到E家, 電無乜分別, 大約9.5成, 但掉得多, MON 下半色深咗, 拎咗去整)

Excuse me I just wanna be me

android 係咁, 用耐咗硬係有野食咗D 電